玩傳說對決，可以感受到岳飛十二金牌的痛心

玩傳說對決，真係可以感受到岳飛十二金牌的痛心

你地有試過？
當你偷緊塔 幫大家搵經濟，或直搗黃龍 ，隊友就開戰線，你就唔上唔落。
當你走集合途中
隊友仲要不找有利位置開戰，唔先打敵人輸出。
一個接一個陣亡，你迫於無奈 要回塔守。
先發覺原來這一次，係最後板回劣勢的機會
我明白當年岳飛十二金牌的心情

唔知大家有沒有睇真田丸？
當我方塔得番七七八八，經濟又沒有對方多，
全隊你最有能力 迅速偷塔直搗黃龍，
建議計劃，隊友引火，我偷塔。
他就準備團戰 ，留守大本營..

古語有云 死守必輸
我諗真田幸村都係一樣咁諗 ，都係仆街啦，死守大阪城，比敵人時間找人手（凱之力），如果攞到，我方守到大本營的機會係.....唉

其實傳說可以用得上，古代各種兵法書，心理學，歷史借鏡等等
優局 殘局..

單排就係 咁刺激

傳說班仆街好撚垃圾 轉玩王者啦

上埋大陸啦

D台仔真心係弱智
試過幾次爆晒人地d塔而自己果邊未爆過塔都可以反輸
佢地好鐘意大順風到尾果陣分推打野怪
都唔知佢地個腦諗乜撚野日山

呢d真係痴撚線

單排難carry, 搵 Friend下玩

問題係幾次都係推剩主城 對面經濟差一半
但班戇鳩台仔就分推 比人五個捉一個
捉到最後經濟差唔多一波人收晒頭
最後比人直推3塔完場
班撚樣都唔知係咪飲得多珍珠奶茶飲到d塑化劑上晒腦

玩王者好過，大把美可以一秀五，露娜、百里、關羽， 傳說只要超人冇放都好似10個小兵互打，好睇合作，我中意王者將勝利掌握係自己手入面。

個個都當自己玩緊無雙
攻就自己一個衝，死左就賴隊友唔幫手攻
守又唔幫手，要隊友四個打五個，死晒就賴隊友拖後腳

樓主正on9

對面一個控場 點無雙都收皮啦

傳說得一隻英可以無雙，信超人得救

對面隊無控場
大象做自己友真心想喊

nice post

傻閪先用電話玩呢啲game 有lol唔撚玩 玩撚埋啲翻版野